香港係第一個測試西方反應地方 緬甸係第二個 中共舞劍 意在台灣

同意 推

似係咁，仲有釣魚台試埋日本反應

全面戰勝「脫貧攻堅戰」算唔算戰績

其實而家仲有無戰機過中線？
無既話就真係有d機會突襲

中國夢第一步就係收服台灣，經濟差食樹皮冇人介意

多到唔報道

二月好多戰機去挑台灣機既消息
三月呢幾日少左好多

一年準備、二年反攻、三年掃蕩、五年成功

蔡英文無重啟國光計劃己經偷笑

應該到時一黎就飽和式空襲
務求短時間內空降/海上登陸
不過如果準備海上登陸應該動靜太大瞞唔過美軍
而家係睇白宮係咪真係唔想理
如果我係老蔣
當年應該整左好多地下設施準備山區游擊拖延戰術
將成個台灣當四行倉庫咁用黎打求援

中共郁台灣美國一定會出兵，我覺得

係，全世界抗爭都係來自香港

到時直接打

拜登：

武統台灣
要尊重中國傳統文化

拜登撚敢郁自己大佬咩

中共策略冇錯喎
支持共产党加速實現偉大復興

其實好撚簡單，美軍駐台，那怕只有一百幾十人，只要有美軍喺台灣就冇國家敢郁手，不過拜登或民主黨有冇依種霸氣就好難講

不嬲有 幫手訓練D台灣人

完全同意

你開呢啲po咪幾好

中共得到台積電同台海一帶海域 真係可以同美國平起平坐

真係想知如果支那真係大舉侵台
美帝係咪真係會出兵
如果美帝真係唔柒理佢
咁台灣有冇能力守到支那放棄

新時代發動戰爭侵略唔駛直接出兵
只要控制到當地武裝組織，已經可以建立傀儡政權

台灣同緬甸可比性唔大，因為台灣對美國(&中國)利益遠比緬甸大。政治現實就係咁。

其實真係有機會開台灣拖
未必要一黎就全面佔領
可能炸一輪破壞左台灣先 再收兵 博歐美唔敢進攻大陸本土

美國唔出兵應該頂唔到

共匪攻得就唔會退 美唔出兵會後患無窮 日本 菲律賓都睇美國頭 唔保台 美唔洗再諗可以喺亞洲牙文牙舞

少咗先唔係好兆頭

同意，推

部分香港人仲弱智過支那狗，不服來辯

如果比支共武統到台灣，島鏈國家基本上一係等死一係望風而降，因為美國已經暴露左佢既不作為，可以話要全面退出東亞退守第二島鏈 （唔少係自己屬地）

美國會撚出兵咩，呢條問題答撚到口臭，你稍為睇下d學者點講就知，台灣只係美國邊緣利益，美國咁撚把炮，一早明刀明槍支持台灣獨立啦，幾十年來都只係敢玩戰略模糊，幾十年都係答咩認同一中原則，但亦都希望中國尊重台灣民主，連侵咁反中，當時國防部都係表態認同一中，美國嘅戰略係想台灣不統不獨，成為一個一直流膿嘅傷口，咁先符合美國利益，呢個topic講到口都臭撚埋，同埋第一島鏈美國依家已經冇能力守得住

同埋好多人軍事上嘅認知係完全過時，以為中共軍事衰美國好撚多，仲係幾十年前咁，但事實上12年之後，人地軍事力量係極速上升，自己Google下軍事排行啦，如果只計常規軍事力量，中共已經超越左俄羅斯，計埋核力量，俄羅斯依然係第2，中共第3，不過俄羅斯依家咁撚窮，比中共超越只係時間問題

如果中共攻佔台灣, 我覺得台灣反而會拖垮中共

參考蘇聯出兵攻佔阿富汗, 結果長期既游擊戰, 令蘇聯負出經濟代價
最後蘇聯打左十年, 宣佈退兵.....再過兩年就解體

中共攻佔台灣, 跟住台灣人長期玩游擊戰, 可能會拖垮中共經濟

俄羅斯要頂住，唔好比中國坐大，遲早反咬佢自己

只要繼續供應 AAA 級幼幼俾敗登

直接打埋美國本土都無問題

條敗登根本條根唔係美國

侵真心為美國好

因為佢係美國人 就係咁簡單

可能上年BLM已經係
美國行一步可能差少少就被佢上綱上線屈對香港同對美國人有差別雙重標準，再乘機屈埋外國勢力入侵

BLM衰左又對自己冇影響，喺美國本土發生
中共日日借機對外輸出自己啲野

台灣幾千支導陣可以轟炸各大城市，中國有把握截到既話可以一試。

你攞阿富汗人同班台仔掃地兵比

計量就超越既，無計啦，俄佬成日賣貨，但做咩超越俄佬咁多既中國重不停接貨既，我明白啦，應該係經濟援助俄佬E D第三世界國家。

台灣幾千枝導彈點破，我都好驚，因為香港都分分鐘變目標。

因為支那除左仲有買某幾架su系列嘅機
海陸空嘅裝備已經九成用緊自己貨
遲啲連su都唔洗再買

第一島鏈包埋日本架
唔駛美國幫，日本自己都守得住啦
你中國打飛機就最叻
突破第一島鏈

哥幾千支入面大部分係反艦同防空用
真正地對地好少
仲要你諗吓連美帝都成日比佢偷到機密
台仔比佢滲透到咁
一早咩機密包括連防空洞同地下設施位置都知道哂啦

而家根本無晒顧慮

射到水壩點算，真係好驚。

架仔乜撚機都要靠入口就收皮啦
堆機老化到乜咁
船又唔夠多
射程可以打到支那本土嘅飛彈又冇
一開波支那封台海佢已經投得降

水佢老母咩
你驚台仔一開波比佢炸哂啲發電站搞到內亂仲好啦

原來中國d飛機自己整
J20個engine 飛到幾耐呀？
仲好意思講海軍
呢個地球除左美國，邊有國家海軍勁得過日本

係係係，重有幾百支雄二E型 ，D 大城市點算，你驚唔驚電腦大爆炸加核電廠受攻擊會無糧出?

條撚樣真係唔識
支那得架黑煙艦都想封台海要日本投降

先溫水煮香港 到香港人開始反抗時就溫水煮世界

姐係翠翠真係會郁台灣？

訓左幾撚耐呀小粉連
003同004已經整緊
003今年下得水
075已經有3架 仲有幾架整緊
唔好講052 055數量多幾多
喂
架仔連核潛都冇架
SLBM又冇
同支那打?

J系列一早用緊WS發動機啦
就算點廢都叫自給自足
日本所有機都要靠進口 打條撚？

整緊
支那野唔爆炸先講野啦, 架黑煙艦試行之前夠瘋狂吹奏啦, 一落水柒撚到縮返入老母個閪度
吹奏支那野人唔笑狗都吠

係呀支那咁撚柒
美帝打左未呀
淨係識用啲小粉紅口吻反駁
收皮啦小粉連

粉你老母咩
一講黑煙艦比人篤中痛處就屈人小粉紅口吻
得喇得喇, 支那咁撚好揪唔撚駛試乜撚水溫啦, 直接出兵啦, 我阿爺等撚咗70年喇

係你班小粉連攞住黑煙艦無限loop嚟催眠自己咋吓
次次講軍事小粉連永遠四個字 支那好廢 完

黑煙艦係事實
你講嘅野就無事實根據, 咁講經咩

九毛仔，講下點防幾百枝雄二E對地導彈先LA。

你講既係帳面數字
事實係上太多吃空額，虛報庫存，嚴重缺乏實戰經驗
定期演習但係規模越黎越雷聲大雨點小…
俄羅斯係窮，但係有深厚既軟實力
中國重工業同極高科技工業都係得啖笑

事實係上太多吃空額，虛報庫存，嚴重缺乏實戰經驗

似台仔多啲喎

九指連環咩料

緬甸同香港已經證明左拜登冇用, 聯合國得把口.

中共就算又傻又柒, 但都唔可以輕敵. 話哂你都唔知千人計劃佢偷左幾多野未放出黎.

法,德, 都開始出事巡南海, 相信事態好嚴峻

吃空額，缺乏實戰經驗現代國家你隨便都數得出好多個，你話中共無實戰經驗，台灣又有？日本又有，俄羅斯又有？美國出兵就幫台就梗加係笑話，先唔理你拜登奶唔奶共，美國國內啲左膠一定大力反對，啲左膠連阿富汗呢啲isis國度都話唔好再打，要又傾又砌，中美兩個大國對打啲左膠唔反對真係諗太多了。

點防到台灣幾百支地對地導彈?

其實遲早都會打 習種一定想係自已手上完成

呢d不願面對事實，同時知識儲備又少嘅典型連登仔答題模式，有時真係廢撚事駁，淨係識9up當秘籍，呢個世界上得3部四代機，j20 f35 f22，俄羅斯果部糞糞地到依家都未出，日本算撚數啦，連軍事呢個春袋都比美國揸住，日本海軍總噸位幾多？2020下水嘅軍艦噸位，中共佔第一，多過美國，人地055驅逐艦，國外軍事榜排佢第一，超過美國伯克3，雖然我都唔中意中共，但事實擺在眼前，好心連登仔讀多d書啦，日撚日淨係好似個鴕鳥咁，將個龜頭縮落沙到，係網上ff百國聯軍，中共崩潰論，現實就比中共恰到上心口，兩會之後選舉制度都改撚埋，真係笑撚死

防乜春啊，雄3得果幾百公里射撚到去邊？先唔講射到幾遠，射唔射得出都係問題，現代戰爭知唔知點玩？先摧毀雷達，導彈基地同機場，你點撚樣射？同埋有電子戰干擾，你射乜春？中共戰機數量係台灣幾倍，戰機仲要有代差，人地4代機j20，3代3代半都一堆，開波已經清除曬你d雷達，基地，射乜春？台灣連f35都買唔到，仲買緊一堆美國比佢嘅過時垃圾

幾百支雄風2E 600至2000公里， 有咩沿岸城市炸唔到啦，講到人地無雷達，會咩都咁易俾你炸晒，以為人地好似你咁醒,d人地導彈會放晒同一地方咩，重基地講到一定要，人地用掛彈車就射到架啦，你一炸人地就射晒出黎啦，講到人地唔識偷襲咁，分分鐘今晚炸到你陸沉啦，係打就快啦，備戰半世紀啦，印仔都打到國殤咁。